118/365@2013 0428 适应

早上醒来有一瞬间的陌生感。想想打了豆浆喝，努力想保持些原有习惯，让改变缩小。刚收拾完，收到angel微信，她出门早了，叫我也早些出门。于是10点出门，半小时准时到国贸了。两人还有时间去唆粉哈哈哈！两人上班时间总是过的挺快。来了个客人各种试，在店里待了一小时多。然后又聊了会，吃个饭，就下午4点了。看看韩剧，走两圈，一天过完了。真快。回家坐地铁也是各种看路标。看来还是需要适应一段日子的。睡衣到了。衣柜到了。 试组装了几个，大晚上的有些扰民，还是过几天再装吧。明天草莓第一天，跟大boss还有袁璐去凑凑热闹。就几点去，怎么去，都已经被大boss问了好几遍。天啊，我还真不适合当组织者！明天玩起来～ 五一快乐！